{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023013000671/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤릿체크 배색 골지 원피스 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドはBEANPOLE KIDSで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回ご紹介する商品は上着とスカートを合わせたワンピースです。 上着は柔らかいリブ素材で製作され、スカートはシグネチャーヘレットチェックパターンの綿素材で作られました。 このワンピースを着るとまるでツーピースを着たような感じが演出でき、ビーンポールキッズならではのクラシックな感性が感じられます。 ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準を遵守しており、厳しい生地検査と児童有害性安全検査を基本としています。 このワンピースの表地はポリエステル60%、レーヨン34%、ポリウレタン6%で構成されており、配色はコットン100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は手洗いする必要があり、漂白剤や長時間水に浸けてはいけません。 濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 洗濯後は形を整え、日陰で寝かせて乾燥する必要があり、機械乾燥は製品損傷の恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。 摩擦により毛玉が発生することがありますので、気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのメーカーが作っていますか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門が作っています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの上着はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかいリブ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのスカートはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "シグネチャーヘレットチェックパターンの綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはツーピースを着たような感じが演出できますか？",
            "answer": "はい、このワンピースを着るとまるでツーピースを着たような感じが演出できます。"
        },
        {
            "question": "ビーンポールキッズの特徴的な感性は何ですか？",
            "answer": "ビーンポールキッズならではのクラシックな感性が感じられます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの表地の構成はどうなっていますか？",
            "answer": "ポリエステル60%、レーヨン34%、ポリウレタン6%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "手洗いが必要であり、漂白剤や長時間水に浸けないでください。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の乾燥方法はどうなっていますか？",
            "answer": "洗濯後は形を整え、日陰で寝かせて自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースには注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので、気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 370
    }
}